［真心問] 元朗絲727去唔去

屋企人唔想我去
但我覺得今日都唔敢出嚟
之後又點會贏
我唔想以後返屋企都要驚餐飽
我唔想以後朋友遲咗報平安到要徹夜難眠
我唔想元朗 甚至香港就咁冇咗
重要覺得背叛左山長水遠嚟守護我哋嘅一班義士
始終人多啲 每人相對都會安全啲

理性話我知 我出嚟嘅風險較大
住元朗 重要係黑色地區
點相就gg 重會牽連埋我啲屋企人
啲黑社會真係冇人性架

理性感性不停掙扎 點算好

edit: 頭先typo柒咗所以repost

留係和理非層撐人數

做好保護措施就去 留喺中游位置

放心有pusst protector

大馬路 後排
有事立即坐地鐵走人

巴同你一樣住黑色地區，我諗住去
不過會做好d blackbloc, 帶黑cap, 頭巾，太陽眼鏡等

唔洗驚 全民自衛

我都係咁諗
又驚自己廢、又想出
但住元朗又驚俾人認到

照去

認到真係收皮 而家諗緊跟大隊返yoho
之後全套換晒 然後求其買啲嘢扮路過先返去

多人行街最安全

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

戴口罩戴帽 應該OK 愈多人大家愈安全 互相照應、掩護
727見！

如果真係搶心既話,就做戲做全套,搭埋地鐵出市區換裝,再去天水圍附近既站搭輕鐵返去

去！相信我地！相信香港人！
大家會盡全力保護大家！
齊上齊落！

可帶定套衫 出去shopping一日見太夜唔安全 去親友屋企留宿一宵 日頭再返去

住咩位置 如果近遊行路線
做哨兵幫手喺tg update情報仲好

Btw住嗰區比人點相好危險
個人建議唔好去
喺屋企做下文宣同update你嗰邊資料比巴絲聽

元朗人自己都唔出黎 點幫你?

一定出嚟，咁都驚咁樣可以成功?

同問

絲打我好想去

聽日啲鄉黑會縮翻佢老母閪到
去元朗食下飯行下街 振興元朗經濟都唔得？

巴打我自己1點去行街。有意tg
addoilhehe

我d frd都去，小心就得
唔去內疚仲慘

利申：絲打

一定去
港女愛b仔

去 準備好晒gear